衣櫃裡的男人真係好正

點解啲詞可以咁正

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

Push

作詞：陳少琪 作曲：伍樂城
換了傢俬 家裡換上新的佈置
落力為著期待你 望見時
但你歸家 觀賞片刻最後提出分手兩字
是你像沒原因 或是玩弄情感
偷偷跟他秘密開始

唸你的台詞 不須猶疑 手中失去戒指
在你別去的同時 交低門匙
還轉身瀟灑稱讚 擺設太精緻

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰
愛上凌亂 截斷電源
為著要適應即將要獨居
躲於思念裡 身心倒下去
躲於這個自卑的堡壘
愛上沉睡 厭了恨誰
喝醉來麻醉 來做我伴侶

像廢墟中 家裡被我這麼佈置
墮落是為著期待你 望見時
是你今天 終於探訪勸導毋須這麼幼稚
但這懦弱男子 絕望獨力難支
彷彿身邊躺下的椅

唸你的台詞 多麼仁慈 多麼溫暖句子
願我在某天尋回 新的情人
還轉身瀟灑安慰 相信我可以

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰
愛上凌亂 截斷電源
為著要適應即將要獨居
躲於思念裡 身心倒下去
躲於這個自卑的堡壘
愛上沉睡 厭了恨誰
喝醉來麻醉 來做我伴侶

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰
愛上凌亂 截斷電源
為著要適應即將要獨居
躲於思念裡 身心倒下去
躲於這個自卑的堡壘
愛上沉睡 厭了恨誰
喝醉來麻醉 來渡過夜裡